國安法証明左我地一定要成功35+

操控選舉已經犯法啦喎

有35個成功入閘已經當贏

70個坐爆都無撚用
佢唔鐘意就再選過

天真

35+ in jail?

係，基本上有35+就有本錢抗衡到中共

35 dq

立法唔經立法會啦，99＋都無用

第二節 顛覆國家政權罪

第二十二條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下以 武力、威脅使用武力或者其他非法手段旨在顛覆國家政權行為之一 的，即屬犯罪：

(三)嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關 或者香港特別行政區政權機關依法履行職能

agger，比民意授權美國做野啊

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

有無考慮下驗腦？

除咗戇鳩，我都唔知講咩好
你試吓唔投建制，拎返你張票出嚟，對返你個名，顛覆國家政權，拉得

呢個易啲

全港監獄床位點只35+

樓主係黃碧雲？

咁獨裁派一向都做緊啦
雙重標準

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先